講下有咩軟飯王

張繼聽

聰

張智林

Gap王

我都想

以前既鄭少秋

呢件人渣到極點

笠水王我都識

收嗲啦

呢幾年唔算啦

多戲多劇 又多左廣告 老婆多數處理內 老公搵錢 無得笑佢謝繼聰了 雖然唔係做主角 但都好多地方出現

追返ex la

diego_costa

Yes ar 佢好慘

吳業坤
劉浩龍
陳山聰

陳炳銓

山窿食唔成

佢普通家庭

金象米

有咁嘅老婆真係好

kfc

雲加

巴辣雞粒

會員 阿古路

xavi_alonso